Este proyecto pertenece a un par de soluciones propias a juegos muy básicos, pues la intención es demostrar conocimientos básicos de Python y la manera en que escribo código con fines orientativos para el reclutador.

Espero lo disfrutes, ya que a pesar de ser muy básico está hecho con pasión XD.

